[{"name": "@T.M. (Juliol 2006)", "qgisname": "@T.M. (Juliol 2006)", "mapproxy": "poum_layer_tm_juliol_2006", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": true, "hidden": true, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false}, {"name": "Planejament ambiental", "qgisname": "Planejament ambiental", "mapproxy": "poum_group_planejament_ambiental", "type": "group", "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "children": [{"name": "Corredors ambientals", "qgisname": "Corredors ambientals", "mapproxy": "poum_layer_corredors_ambientals", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false}, {"name": "Protecci\u00f3 dels rius", "qgisname": "Protecci\u00f3 dels rius", "mapproxy": "poum_layer_proteccio_dels_rius", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false}, {"name": "Aq\u00fcifers d'inter\u00e8s", "qgisname": "Aq\u00fcifers d'inter\u00e8s", "mapproxy": "poum_layer_aquifers_dinteres", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false}]}, {"name": "R\u00e8gim del s\u00f2l", "qgisname": "R\u00e8gim del s\u00f2l", "mapproxy": "poum_layer_regim_del_sol", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "id"}, {"name": "descripcio"}, {"name": "color"}, {"name": "area"}], "actions": [], "external": false}]